有冇人係好想學英文 但唔知點學

由細到大 用左好多方法學 但冇一次係堅持學到 好想好似啲鬼佬咁樣講到辣辣聲

成日日諗諗下 又無左個念頭
主要想練到有口算流利嘅英文

有

完
堅持唔到做乜都無用

如果你學口音嘅就學ipa,，但係相對你自己本身英文啲grammar要唔錯先

上youtube search effortless english
你buy佢個方法就畀usd99買佢個lesson
至少夠你聽半年

上連登係唔會搵到解決方法

同做功課一樣，唯有逼自己...

小學 中學 讀咗咁多年你都唔得 你唔係以為你依家學就得吓化?